(英超球迷投票, 民主選舉)曼聯山齊士(374)是否應該留在球隊?

支持請正評
反對請負評

請投票